[理性討論] 好擔心勇武派玩過火令民意逆轉

利申︰全屋企得我一個係黃絲，其他都係藍絲。

每次都同老竇老母講點解我哋要企出嚟，每次我都俾晒相俾晒片佢。
佢就話 CCTVB 點點點… 我就話我喺 facebook 見到點點點…
屋企一場世紀大戰在所難免…
其實大家都係有圖有真相，佢喺 CCTVB 同報紙收料，我就喺連登同 facebook 收料。
每晚返到屋企就嘈嘈嘈…

爭取「反送中」係 100000000000% 正確，冇理由唔支持。
你已經搞到香港冇晒真正民主派議員，你呢條法例點都唔可以俾你過！
警黑合作，大家有目共睹，扯甩褲、亂拉人，亦係事實。
只係香港人 IQ 並唔係想像中咁高 107，洗腦呢樣嘢係好恐怖，足以逆轉民意！

但最近有幾樣嘢唔夠老竇老母講就係，當去到周末，大家坐低一齊睇 CCTVB 直播…
每次都係影到勇武派掟石、掟磚。
雖然全世界都知 CCTVB 一定係揀嚟播，但有次老竇見到有位義士掟石入去警局之後
笑住退返後，佢一句屌埋嚟「呢班人當玩 Wargame，唔係真係爭取緊」…
老實講，雖然我唔認同佢最後一句，但大家一齊睇住真播，我駁唔到…

之後老母又見到其他義士搬晒啲雜物擋住條路
我話你唔整路障，班黑警就即刻衝嚟驅散，而事後我哋都有執拾
可以點？
你有見過暴徒留低單程票同錢？
你有見過暴徒孭住個呀伯離開現場？
你有見過暴徒俾安全帽記者戴？
掂，暫時擊退咗一件！
老竇有聽緊，但佢知佢呢下駁唔到住，但我老竇老母都係唔認輸嘅人，佢實會搵啲嘢再嘈過

好喇，跟住老竇又見到有人揸住支英國旗同美國旗
佢一見到就話「屌，你又俾人騎劫。揸住英國旗美國旗有撚用？佢哋會幫你？」
「英國係帶頭承認中華人民共和國架，英國佬為咗利益乜都肯賣，台灣幾慘」
「英國政客全部都係奸，冇個會真心幫你架，傻仔」
「特朗普根本就係借香港人過橋搞貿易戰」
我再一次駁唔到，因為特朗普借香港人喺貿易戰搞中國我係知，我亦默認咗俾佢咁做
因為相信大家都想睇支爆！
美國搞中國，我哋爭取民主，各取所需有何不妥？

而事實上，佢亦冇幫我申請 BNO… 佢話唔係因為佢係藍絲嘅緣故
不過你話 100% 冇關係我肯撚定唔信架喇，佢俾我嘅理由係︰
因為 BNO 冇真正居英權，除咗多咗個「英國公民」之外
如果英國佬真係有心幫香港人，個 BNO 實有居英權同主權移交前出世嘅都應該合資格申請

先唔講經濟點點點，數字呃唔到人，少咗大陸人嚟我又冇少咗忽肉，空氣仲清新咗
只係最近幾日開始，阻住返工放工影響緊全香港人
加上日日 CCTVB 同各大傳媒洗腦式轟炸，開始令到唔少人開始唔再支持勇武派
我就同我老竇講「我哋講好咗不譴責 不篤灰 不割蓆」
我老竇又彈一句出嚟「就係因為你唔割蓆，所以勇武派做埋晒嘅嘢入晒你哋數」

如果我第一個企出嚟話割蓆，否認勇武派嘅所作所為，咁即係送佢哋去死
NO，我第一個唔會咁做，雖然有時佢哋係過咗少少火，但我點都係唔會同佢哋割蓆
只係如果失去民意，我哋成船人一定會沉！

不合作運動，只會阻住佢哋返工放工，即係強制逼佢哋
返工嘅唔一定唔支持反送中，佢哋決定返工一定有佢哋嘅原因
既然佢都決定返工，我哋一搞個不合作運動，逼佢哋返唔到工
佢哋就開開始轉向唔支持勇武派

鋪頭做唔到生意，不單止唔支持勇武派，會即刻調返轉頭支持黑警
冇錯，錢大過佢條命
同黑社會一撚樣，有錢咪同你做嘢

再係咁落去，民意一旦逆轉，就算你係和理非派又好，文宣派又好
道理講唔贏點都係冇用，我就喺到諗，仲有咩出路，罷工……？

罷工罷市效果好細？只係因為香港人唔慣罷工，房屋問題令佢哋冇膽賺少一日人工
唔關奴唔奴性嘅問題，返工都可以係儲彈藥等緊一個機會可以大家一齊罷工

千萬唔好睇少罷工所帶嚟嘅影響
我罷工，我唔出街，但我冇阻住你返工，而你亦有權選擇返工。
當初點解你選擇返工？因為你冇糧出會死，咁我做唔晒嘅嘢你嚟頂，係為公司唔係為我
你唔想頂？你可以選擇罷工，但公司出糧俾你，佢要你頂埋我嗰份係天經地義

巴士地鐵罷工，你想返工，不過你冇車搭，要搭的士或者早啲起身
你唔想早啲起身？你可以選擇罷工，但你唔可以屌啲司機唔返工，因為佢份糧唔係你出

示威遊行實搞到市民，但相信呢樣嘢冇辦法避免，亦唔係選擇撐政府嘅理由
如果有人因為示威遊行而撐政府，呢班人送晒去北韓就得
但返工放工都係人嘅自由，而最慘嘅係佢哋佔嘅比重好高
如果失去佢哋返工對我咃嘅支持，成個運動影響好深遠

勇武派，你可以繼續做你嘅嘢，但千萬唔好當玩，唔好忘記初衷…
大家係搭同一條船，但一旦民意逆轉，我哋補鑊嘅力量就好微…
有人「屌你老母」，你追住佢嚟打，無可厚非，大王都講過「屌人老母係要付出代價」
但返工放工嘅市民好可能都係逼於無奈之下返工，佢哋唔一定都係撐政府的
希望大家認真對待民意

咁樣實有機會嚟一次 250 萬甚至 300 萬人嘅遊行或者罷工！
到時唔出嚟嘅「沉默的大多數」就再唔係大多數！
就算唔拎美國英國旗出嚟，佢哋亦都再冇藉口唔幫香港人。
班鬼佬等緊嘅，可能就係一個咁樣嘅機會…

11點咋喎 咁早呀新account

民意撚出沒注意
善用不推文回覆

如果有文宣組要人隨時搵我，各有各做，目標一致
不譴責 不篤灰 不割蓆

我連我老竇老母都轉唔到黃，你話我唔驚民意逆轉就假嘅
我亦唔係話勇武派而家做錯啲乜，更加冇任何分化意圖

只係我發現咗一啲好細微嘅缺口俾對家入
香港市民好單純架咋 (愈老愈單純)，俾人洗一洗腦佢哋乜都信架喇

核

轉到就轉 轉唔到無謂同佢嘈 等有日食彈果個係佢 佢就知驚

我食過，我都想佢哋食。
人好多時就係咁，唔燒到埋你嗰疊係唔會醒…

好多野同人拗已經駁唔到
例如
只有暴政，沒有暴徒

一玩火第一印象已經係暴徒，講幾多句都解釋唔到
何況前兩個月其中一個focus 就係武力不平等，set路障同防衛係絕對冇錯，但如果加埋主動攻擊，就好難係民意戰贏到輿論

除非方向係行焦土路線，咁就真係冇需要理民意

收啦屌你
得啲on9先叫自己做黃絲

同意

Set 路障根本就係無可厚非，唔通乜都唔做等你枝警棍扑落嚟？
上次見過伸縮警棍仲信佢哋真係克警咩，告得佢哋都斷咗隻手

我就覺得最多欖抄 我就身無長物 你就英籍美籍 搞到班狗官 成家都要留係強國就最好

收皮啦 玩核彈 都唔割

講得岩

焦土/攬炒我完全冇問題，我又冇 BNO，可以話冇包伏
最睇唔過眼係啲害港又可以走去英國美國加拿大嘅中國人

只係上次 200 萬上街之後，「可能」未需要去到呢招
打民情牌 + 貿易戰可能夠做港共政權

200 萬人上街，連埋冇上街嘅加埋都可以話過半數香港人唔支持
我開呢個 Post 只係想講唔好浪費得來不易嘅民意
但如果真係要焦土，就咁來吧，我都冇乜嘢好驚

呢張我都有 Share 去 WhatsApp TG FB，我從來都冇話過要割蓆
你咁緊張做乜？

不推文回覆

請善用不推文回覆

盡力遊說佢，二百萬係一個非常龐大既數字，無可避免當中至少有0.1％既示威者行動相對勇武，而0.1%已經非常多人

如果因為0.1%人既抗爭手法而令你覺得政府同黑警既錯可以合理化，咁你係唔係太過無知？

以上係同淺藍講

成件事 成功要決就係 佢地做咩都盲撐 直到目標達成
雨傘革命就係分化割蓆導致運動失敗 領袖被捕
玩咩既目的都係為左make noise 只要運動成功先有理性討論空間

明未 民意撚

如果一個月前可能仲得，而家佢咃踩得太深…
我盡力試試

無論勇武派做啲乜我都一直會撐
我只係想講已經有人頂唔順洗腦而開始唔撐 (唔包括我)
唔通你打算「反正多佢一個唔多少佢一個唔少」咁處理就算？
自己人一個都不能少

我屋企人都用火嚟質疑我地
話我地搞人地屋企整爛玻璃
我唔識拆 只係俾黑警換黑衫啲片佢地睇
話有黑警混入示威者抹黑 lol
有時就撒冧 話大家真係好嬲 我地仲磨合緊用咩方法 lol
對住屋企人千祈唔好講咩佢地抵死 我係要攬炒
有時認小小做得唔好 然後轉移返去政府 白衣 黑警有幾仆街果度
哈哈哈

【特寫】掟磚、放火、塗鴉 警署外的抗爭者們：我們反威權，不是反社會

繼續同身邊人講，驚民意逆就要幫手救